私人貸款 vs 上會

小弟訂左架車
有人話私人貸款d息仲平過上會
是咪真
求指點

絕對係銀行依家仲有稅貸啲息再低啲

上會仲要放低牌簿
銀行一炮過借即pay
咁你話呢

問銀行借仲好，上會你上到一半想贖會好麻煩
同埋銀行借你牌簿可以自己keep

利申啱啱先借咗黎買車

邊間銀行依家抵玩？

最多可以借幾多個月人工？
大約分幾多期還？

同問
問過安信 實際年利率5厘

睇過渣打3年好似借30-50係2.15% 同其他比都算抵 不過做60個月好似都要5厘幾

車會 - 有抵押貸款
稅貸 - 無抵押貸款

有冇人知對 TA 有什麼影響?

另外 apply 銀行工, 都有問有冇 6 倍月薪以上的 無抵押貸款, 有就要解釋貸款用途。

我搵番自己出糧間銀行，即係恒生
因為佢地check文件/信貸紀錄都方便啲
我用信用卡分期借，就計每月手續費，唔係計利息

睇你借幾多，基本上想借10-20萬佢都借到（我自己就佢話最多可以借到30）
分幾多期你可以自己揀，基本3/4/5年都有好似係

手續費每個月一樣，睇你分幾多期還
耐啲個期，咪還多啲手續費咁解
你可以打上去問，講你自己個situation，佢會解釋唔同plan比你揀

我上年私貸車價再多少少, full pay + 攞去投資

我都聽過人講用信用卡分期借
有機會比私人借貸平
不過宜家私人借貸d 銀行用月平息計

我打去同佢傾，佢幫我計好晒啲數同我分析
計完發現信用卡抵玩啲就去馬了
三日就批到舊錢

最低炸 通常做都係5厘到
除非你冇野要供+大量現金+穩定高收入先做到

5厘咪貴撚過上會?

私人貸款啦 我都係私人貸款抵好多 你可以慢慢揀邊間邊再抵d

留意返上會必需買全保
私人貸款就三保都得

上會先2厘幾

打去信用卡公司同佢講要碌一舊錢想做分期。咁抵好多

咁樣唔會搞到tu好差？

本身供緊樓，私貸係咪批少好多？

上會1.99% 睇落平過私貸
不過私貸就少d麻煩條件

訂左架咩車

上會2%一定平過私貸

Model 3

上會1.6%

上會最慘係未到最後一刻都唔知比幾多%你
好似我個case咁 報比我就官方數字2.5% 話就話今年經濟差一定再低息啲 但要最後派彩先知
萬一到時個rate唔岩心先搵私人貸款又遲得濟
利申：尚未走去銀行問 廣告電話打黎啲吹水佬講親都2.x% 但未計果啲手續費

邊個代理咁低

同問

比我私人借貸啦
上左會 唔想供又要贖會
牌簿又要比車會
想中途換車都唔得
又要買全保....

人人睇法唔同
上會
可以屌屌佢平多一萬幾千 有人提你續牌
同埋新車都唔買全保好似怪怪地

實際年利率woo

你Flat rate 2.x 轉返 APR 點會無5厘

除咗賣車贖會比較麻煩
車會Keep牌簿，每年有人提你續牌，幫你買牌費唔駛自己搞

全保嘅問題，你買車都借錢，你咁有承擔風險嘅能力唔買全保

上會又多無厘頭雜費
如果差唔多，緊係私人貸款啦

lm

咁係個sales 水你姐
Sales 既佣係按最後flat rate 黎計
無論一手代理/2手車都係咁計

好多香港人會當左車會flat rate = APR
正常黎計 ploan 會平過 車會

Flat rate 同 APR 爭好撚遠喎

準時還就冇問題

除非你借得大又唔長，做HP 當Flat 3.25%pa 即係做p loan 月平息0.27%

我自己就用稅果款
同另一個賣車sales朋友講 佢話仲平過上會

仁孚都係1.99

稅窿借得1年

依家上會好平

真咩

緊係銀行借最抵，渣打依家有信用卡套現，5年20萬都係3.5里，仲有$2000回贈

要睇最後供幾多同你打算幾耐換車，你都諗住用返35年以上邊個實際供得小就搵邊個，諗住過一兩年就換車點都係私人女，最起碼牌簿細一個數字

打漏字，柒左 係3，5，7年